大家估下林鄭會點回應? 我估會係咁...

林鄭logic: 根據不反對通知書准許集會範圍維園只係得12.8萬人集會, 所以其實好多人(700萬-12.8萬)已經接納左政府回應5大訴求既答覆所以我唔再回應了, 至於維園以外既人屬於違法集會遊行阻失交通我予以譴責,因此個D聲音唔count唔洗回應

PS: 特區政府支持香港警察嚴正執法, support x 1000000

我信政府真係會用呢個Logic

推

冇回應 當冇發生過